成個星期熱門冇人提過要封關

屌你老母唔撚封關日日過千都來喇

一尾係度玩膠，要爆了要爆了

鬼唔撚知唔封關就要爆了咩

香港咁撚危險就封香港關啦 咪撚傳比大陸同胞呀